急問！QP workshop

想請問有無人係太古上QP workshop??? 確實既地址即係邊度???

Thanks

Kpmg